連登仔今次要人格分裂？！

連登仔最恨引戰達狗同追捧既子華神

利申唔好問我點解見到我冇訂閱

連登仔顏面何存

兩個都係好戲之人 聚埋一齊好正常

連登仔面對唔到